其實中國傳統武術真係無得輸

因為只有打得贏嘅傳武撚先代表到中國傳統武術，而嗰啲打輸嘅傳武撚都係"騙子"、"練不到家"、"代表不了中國傳統武術"

咁你話，中國傳統武術邊有可能會輸

公我贏，字你輸

反對我啲觀點的都不是理性討論。隔離港鐵24 post

中國傳武嘅好笑程度仲多過WWE

無練抗打
唔正宗
年紀大
唔係擂臺用
規則所限
識打既無需要爭名利

老老豆豆求其係WWE搵個人真打都應該可以收晒班傳武撚皮

迫中國人出絕招：殺人術

真正嘅武功係殺人術，我怕用真功夫唔小心打撚死你

中國傳統武術=中醫
用黎搞笑

清睇路